我唔知用咩topic好，但我好希望你入嚟睇下

雖然我本人一直認為勇武抗爭先有出路，但正如一開始抗爭嘅宗旨咁話：兄弟爬山，各自努力。
所以一直以嚟都冇打算去批評各種做法，各種手段，因為大家嘅目標都係一樣。

但係經過咗呢一個半月嘅持續抗爭，我認為而家係時候去審視一下各種手段嘅成效，尤其係和理非，因為堅持和理非抗爭理念嘅人係佔最多數。

我強烈希望相信同堅持和理非抗爭嘅人去重新諗一次。

我明白好多人上有高堂，下有妻房，唔可以話衝就衝，因為如果最終抗爭失敗，入獄嘅機會好大，前途真係會冇哂。但係經過呢一個半月，大型小型嘅示威已經都經歷咗幾十次，眼見到呢個極櫂政府，呢個滅絕咗人性嘅警察部門，發射一個又一個嘅催淚彈，手持警棍一棍又一棍咁大大力打落手無寸鐵嘅同伴到，我感受到嘅除咗係憤怒，怨恨，仲有唏噓。

係以前，雖然我地一直以嚟都黑警黑警咁稱呼警察，但係我都真心地相信警察中係有好人，但係而家事實擺在眼前，所有警察都已經淪為政府嘅走狗，人性泯滅嘅＂生物＂。

呢一個政府同呢一個警務處已經唔再同你講道理，唔再同你講人性，唔驚你媒體壓力，因為連記者都會打，連記者都會射，連記者都會推。更甚嘅係，就算係立法會議員企係警察面前，佢都睬你有味，打你咪打你，推你咪推你。佢地而家係冇野驚，點解？

除咗因為有中共極權係背後撐腰，亦都因為佢睇死你地佔大多數嘅和理非抗爭者唔會出手。我講呢啲野唔係因為我係鬼，唔係因為我想分化，唔係我想破壞兄弟爬山。而係我真心覺得而家情況絕望到只有勇武抗爭先有出路。對我而言，事情已經演變到呢個地步，前排手足一個一個咁受傷，情緒崩潰嘅抗爭者一個一個咁輕生，我真心覺得和理非已經失去作用。警察唔會因為你和理非而唔打你，唔會因為你和理非而唔拘捕你。

六月中段，成日話要將行動升級，其實係我心目中，行動升級嘅意思應該係由和理非升級到勇武。我地一直示威一直抗爭到而家，根本一直都冇將行動實際升級過，而且我地根本完全冇嬴過任何一仗，任何一樣野。反而性命就冇咗幾條。

我係呢到真心希望和理非嘅同伴，重新諗一次究竟而家可行嘅手段仲包唔包括和理非。

如果主流意見覺得我呢個post係分化，我係鬼，我絕對唔介意大家將呢個post深沉或者block我 。我純粹想提出一下意見。